i大係咪如常復課架啦

見到個官網仍然係寫住停到19號
而家疫情又穩定落黎
唔通真係要復課
其他學校已經宣布停到下個sem
睇黎i大開始要超越人地
成為全港最勁嘅院校.......

ching邊間

問邊間問黎做乜春？

相認下

做i大仔慘過地底泥

小弟讀緊毅進, 我個間都好似要

on99而家黎復課嘅話叫我考試點撚算
成幾個月無返學，乜春都無學過點考啊大佬
好似上個sem咁網上ea test當考試就差唔多

就黎勁過哈佛同劍橋

讀能大好過啦

已經返緊

更新左去到另行通知啦

YJ 點同i大

好似未

更新左
直至另行通知